有無人試過個MON 有好多綠色同粉紫色細點閃下閃下

係顯卡問題定係個MON 壞左?

我個部係NOTEBOOK

顯你老母卡

對唔住呀 大佬
display card, 得未

定係關你對眼事

我一uninstall 左nvidia gforce 個 drive 同intel graphic 個 drive 就即時乜事都無, 但佢要我重開機
開完會自動install 返個drive

初頭都無野, 剛剛重新開機又出現返d 綠色同粉紅色點

呢家又uninstall 過drive... 又得... 唔知之後又會唔會出事

好似係個moon 液晶體爆咗
利申：唔識電腦

試下打機，睇下有無爆格，睇情形壞card好大機會

o...... 咁睇黎無得救了.... thx anyway

焗爐大法

????????????

搵到原因了, 但解決唔到

頭先拔左電線, 就無哂D 綠色粉紅色PIXELS (我NOTEBOOK)

一插返又有

我呢家試到插住電源, 效能轉平均, 唔好用高效能, 咁都無事...

但唔知點樣可以好似平時咁用高效能都無事

清塵、換導熱膏